how can I use iPhone to reply?

No enter button

Right head corner

ask your mum

I go to school by bus

press reply

pay

Diu no chinese

Use ur mind

School go to I by bus

force touch!!!!!!!!!!!!!!!!!

thanks you sir..................

I am very thank them